唔去藍店連鎖店，港島區有邊間cafe推薦？

中立都殺
好坐，舒服，可以俾人坐低用notebook做野

pause it
brew note
cafe zense

Blue bird

黃店買飲品去starbucks坐

Dose 中環卑利街26號

有罷工,同開鋪給同路人休息
前排告急過，黎緊fd生日訂左呢間慶祝

上環 bad ass coffee,有台可以擺notebook

去過食晚市，間舖唔大怕阻住佢地做生意

上環西營盤大把，好多都係黃店